有冇巴打想收留一幅zungle眼鏡

我係kickstarter買左幅zungle眼鏡 姐係個幅透過bone vibrations 將音樂播俾你聽個幅太陽眼鏡，等左成年佢依家終於寄緊俾我，但經過一年我已經㷫過火屎唔想要所以諗住睇下有冇巴打想收留左佢 如果唔係我收到應該會寄番番去 我呢幅係白色框跟綠色鏡，送紅色，黑色鏡片一對
原價出，有心要可以小議

示意圖：

白色框自己戴返算喇

白色框唔靚咩

原價？

樓主快d走

對唔住啊第一次出野 應該幾多先啱

咁快有人負皮

原價唔好自己上網買 好難放喎

上網買起碼等半年 不過可議架

白框仲要原價 狗也不屌

白框仲諗住放原價

大家覺得應該幾多出先啱 真心問

原價幾多？可唔可以簡介下到鏡

利申：唔識貨

原本109美金再加$15 international shipping fee
呢度有條介紹片，大概係戴左之後播歌得你聽到，可以講埋電話

有d興趣
但白色真係

白色真係幫你唔到

唔覺得黑色太普通咩，可能因為我女仔鍾意白色多啲

其實可以退既

如果賣俾人就要拆出黎影實物圖，萬一拆左就冇得退番俾zungle，冇人買我真係唔知點算

白色唔係大問題
係驚我carry唔到啫

白色仲要原價
黑色有性趣
不過四眼仔再戴太陽眼鏡

可以退
咁直接退啦
賣俾人又要蝕